[MTR.SA]啲波板糖人搭兩個鐘頭車, 但返個半鐘工係咩心態?

講少少背景資料先, 自己前後做過幾個站, 都去過N次唔同站幫手
但次次都係市區站, 迫落唔少SA同事 但遇親絕大部分都係住新界
SA 常規職位都係企月台, 早更夜更繁忙時間各1.5H
每個站都會少少少分別, 但大約都係0730 AM 前見人, 夜晚 1730-1800要埋位

問題就黎啦, 以往市好多事同都係住大西北/ 天水圍/北區.. 仲有少部分住新界村屋
就算唔係住偏遠, 但大部分香港人都唔係住係MTR隔離, 點都要遇多程小巴/輕鐵
呢D情況來回都只少2粒, 仲未計你要6點晨咁早起身
可能你會話佢地之後有9點堂要返
但唔知點解我遇親都係話返屋企再訓多陣, 之後再出黎, 有D仲要衰到讀夜校
你返我果1.5H, 人工$90蚊都冇, 仲要用3.5H 去賺1.5H錢
其實為咩?

Agree

同事？

免費車飛？

免費車票

重有市區站冇咁曬(我估)